#### Примечание:
Агент сервера по ip адресу не доступен, в настройках Zabbix необходимо указывать не ip, а dns имя которое должно соответствовать 
названию агента в контейнере, в случае этого docker-compose файла это будет ***agent***
![My Image](image-setting-agent.jpg)